點解仲有人係度叫香港加油？到底加乜撚嘢油？

呼籲大家下次聽到有人唔知做乜鳩 lead 住叫香港加油
唔好跟住嗌
試吓講「時代革命」騎劫返佢
1 個人自己嗌可能好柒
但好多 1 個人嗌就係好多個人 成件事就唔會柒